一到半夜 啲負面情緒又出晒嚟

同ex分左9個月
分完之後隔左一個月開始 直到前幾個禮拜
佢都仲有間唔中打電話比我
半夜飲醉左打黎 唔開心想搵人陪又打黎 收工冇野做又打黎
佢有時會講啲好曖昧既說話 仲會講咩想復合
但係講完第二日又好似咩事都冇發生過咁
然後到下一次打電話黎既時候又係咁
到我想搵佢既時候 佢又好遲先覆 甚至已讀不回
我已經unfol左佢ig 但過左幾日佢發現左又request返 仲問我做咩unfol佢
我完全唔知佢諗咩 我真係唔想沉多次船 好辛苦
好想知咁多位巴絲係點放低一個人

只有用新的愛情來做替代

好想講....
但見你咁大篇野又好似係真...

愛一個人唔難，放低一個人係最難
由其有時行街走過一啲熟悉嘅場景，唔多唔少都會勾起回憶。要放低一個人要夠狠心，再唔係一段新戀情新對象都會更容易放低，係呢一段空窗期，你需要一個樹窿幫你分擔下

半夜係一個好值得思考嘅時候我都覺，好易亂諗嘢

放過自己啦巴打
你值得擁有更好

我都係

究竟女人係咩生物，飛完人又要搵返人，煩你幾日又收其他兵，唉

屌你老母
閃光中的西窿呀

仆你個街 無撚得罪你
貼我上黎？

見你可愛...請你食豪大大補番數

Btw
閃光中的西窿

最少三塊！
我兩塊 我個frd都俾你條撚屌貼咗
個塊佢嘅

你個fd係咪濛ching?

唔sick 但聽人講狗黎好似係

Yes 我隻狗來

搞緊結婚野，散左一個月
仲係習慣唔到一個人

我知你post假野 呃我唔到嘅

知我者莫若貓也🥳😘

食咗飯未

騎牛搵你